(菲林JJ) 邊到仲有地方做到黑白放相？

最近幾試玩緊黑白菲林
但係就算拎出去曬相鋪沖到最後都係Scan完再print出嚟！唔係傳統用放大機做既放相。
我想搵一啲地方係用放大機做放相既鋪頭
唔知巴打們知道邊啲地方仲有呢種鋪頭？

彩6

唔該巴打

岩岩打電話去問 話已經冇做

你再打多次去同佢講
沖slide又加價
放相又唔做
不如執柒左佢啦

淘寶搵下啦，大陸可能有嘅
如果你信得過

深巴明珠仲有冇放相？

咁唔知邊到仲有做?

奧運嗰邊好似有
唔認得咩名

大角咀富多來商場？

巴打禁有心不如試下自己沖放啦 有野睇唔會太難

自己沖都仲可以 放相就難啦

唔知邊到比較平既地方可以做放相
之前有人介紹過但要成100/1hour(至少租4個鐘) 都好貴下 同埋相紙又唔平

有幸讀書時放過
但d 塵真係好難攪

巴打邊度讀書有呢啲野玩?

應該間間u都有黑房？

其實相紙一d 都唔平，如果個師父每張8x10相收50,你會唔會買？

觀塘明室

會
放得相嘅都係對攝影有要求 仲點會慳嗰少少

以前係明愛讀design 要學黑房
拎左好多私伙底片返去晒大相

如果想玩晒相，可以上canon 到試下佢d 機，我玩過佢新果部pro 500 都真係唔錯。特別係如果中意玩fine art 紙。

兩樣野黎喎

係呀，但香港地，黑房真係買小見小，去canon or Epson 到試下拉，到時話唔定會中意呢，數碼印相中，同傳統相紙最相似就要買hahnemuhle baryta 果d , ilford 就 gold mono silk.但2種紙基本上都唔平。

拉你老母

一定兩層嗰個
唔知個師傅掂唔掂